試用

試用

?

條link已經過期了~

睇完 missA絲真係jeng到爆

你以前嗰啲都冇睇過？

我唔係張張儲，都有啲

你用imgur？我未試過，我研究一下

試

相

睇完我都del
低清同我講

A絲好似好新，嚟咗淨係幾個星期

片頭兩段粉紅色衫係A絲